理大之戰，輸在冇載具

1118,
一架銳武一架水炮就趕晒d 人走。
我相信黑警對於大量載具冇法應付，
我理解既同意嗎

啱，如果我有f22我洗輸？

如果有核彈, 我一早攬炒埋啦

有載具既人有幾多願意

個陣講過搶巴士

我揸GTR我洗炒？

爭咁幾架坦克

保齡球？

根本武力完全唔對等
對方係有槍有裝甲車有防火服
再畀咁多制肘自己真係無可能贏到

輸咩冇載具借口,通去理大D路一早封左啦,你出誠哥部車撞到過去